所有議員同應屆候選人呢？！我屌你老母呀你班冚家剷！！！

係呀！

係所有議員！同應屆候選人！

你哋仲有咩面話自己支持香港人！！！

岀嚟呀冚家剷！！！！！！！！！

推呀

要人呀

所有人聯絡自己area嘅議員，叫佢哋即刻去poly!!!!!

所有人聯絡自己area嘅議員，叫佢哋即刻去poly!!!!!

否則廢票都唔投你！！！

平時扮撚哂支持香港人！！！有事呢？！
你班冚家剷去撚咗邊呀！！！！！

救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人

議員一個頂幾十個人，你老母臭閪，全部同我玩失蹤！！！

含撚呀！！！！！！！！！

推

許智峯去左，但俾班仆街popo係感拎燈射眼

仲有個毛孟靜po WhatsApp對話圖
場又唔落即係出幾張圖
咁就救到學生？

push

ok，呢件投得！其他含撚！！！

你又去咗邊

Popo會理議員？係都同後面啲人negotiate

你話呢？！！！！！

好過無喇！！！！！！！！

許智峯終極毒撚
次次有去但唔開live 唔出post
大狀黨個d就除左飛機師次次冇影

許智峯早前出左去啦

救人